吊！！！！里地系米0n卵9+

吊七里

5系

系

磁卵線牙吊七九厶刀腰言十自亻卜吾亻卜待？？？？？？？才丁犭句54漏忄青

我愛樓主肥婆

我愛樓主

5使

個個都有得屌屎眼

你無朋友 嘅原因：

我冇屎眼

台灣人都是狗